又話今日唔割和理非

留晒係金鐘做咩呀 唔係話想捉鬼散水撚 今日大家要走一齊走啦